刀劍神域其實都算係近幾年既神作

人設 完美
作畫 接近完美 打鬥好好睇
劇情 完美 第1季到第2季都做得好好 好緊湊
配樂更加唔洗講 請左藍井同lisa唱oped
就算冇睇動漫既人都會識刀劍
就好似你唔睇波都知邊個係美c咁

無水樹奈奈唱OP = SHIT

講左 冇左刀劍既話
而家動漫界而家會遜色不少

55

係

食開屎？

駁唔到就吠?

認真
身邊啲人冇睇開動漫都識星爆氣流斬

對初入動漫坑來說是不錯

中肯

好想同桐人瘋狂格劍

雖然佢係好睇 不過仲有好多神作 所以唔需要太神化佢

yes cls

平心而論
你班清高撚只係因為刀劍太多人鍾意
顯唔到自己獨特先黑我大刀劍神域

簡單係動物界美斯

啲fd未睇都知亞絲娜係公廁

比負評既人 冇一個駁到

又funson

只係當一隻遊戲完結嘅時候有啲可惜

小說係唔錯

黎緊仲有第3季 仲要係年番
有幾多套動畫可以做到咁?
只有你班自命清高既賤畜眨低刀劍

視乎你點定義神作
多人識就算嘅話 咁梗係駁唔到架

同意
未睇都知係神作

依家已經做緊外傳

公厠嘅始祖

神作未夠班 不過算中上咁
加速世界好睇過佢啦，只係輸在主角係個肥仔
btw刀劍首首op同ed都好聽 絕劍篇可以話係上乘之作嘅 (LiSA首印記加分不少)

比起黑子的籃球都係差少少

外傳只係沾刀劍光既平庸作品

其實加速世界個設定好玩啲 點解佢動畫無出落去

其實邊忽公廁？
我淨係睇過動畫

刀劍haters係咁
鍾意搬弄事非

同樣講打機 over load 比較有趣 第1季最後開打之前開屬性真係幾爽

啱 我成日覺得啲人盲反A1 亂吹奏ufo同京阿尼呢啲味精畫面
睇f/ap亦都知佢有能力做到流暢戰鬥畫面 只係唔夠錢同時間做作畫
而刀劍就作畫流暢兼備

配樂更加唔洗講 搵到梶浦黎做
唔敢講佢係咪上咗神枱 但一定係動畫界數一數二嘅人物 信心保證

tldr：刀劍係神作

岩呀 ching
我之前未睇過刀劍比個friend帶左去睇劇場版
冇睇過本篇都覺得好正
之後仲補返晒本篇d動畫
稱得上神作了

智能手機完美超越刀劍

純個人睇法
刀劍算唔上神作
無錯 佢各方面都真係幾好
但我覺得佢作為小說好抑或動畫好
已經完美離題
睇第一季 我都覺得佢係神作
故事劇情其實唔差
但細心睇下 佢好多細節都無補
打一百層淨係做幾層都算 唔通做夠一百層咩
桐人同成班玩家幾本上係入坑短時期嘅人
就算玩過封測 會唔會接近control 隻遊戲
中間發生咩事可以令佢咁撚勁提多少少都好吖
大體的確唔差 因為本身小說都係一本過+一本sao番外(第二本)
去到ALO 叫算係sao延伸 算
GGO 完全暴撚走 刀乜劍咩神域 變左星球大戰 劍槍神域 拎住新data入新game劈子彈痴線架 根本成套野純賣爽
後面有感人係正 但你會發現呢套根本係純商業作品
將市面受歡迎原素塞晒落去大賣係絕對唔出奇
呢套作品無疑係成功 係好睇 係多元化 但真係冠唔上“神作”兩個字

btw個個價值觀唔撚同 屌細力啲😜

順帶一提 近年黎 around呢3年幾感覺無邊幾套真係可以稱得上神作 有係有 但一時醒唔起

補充多少少
你講果堆優點好多都唔係刀劍神域嘅優點
係製作方嘅優點
日本“配樂”不嬲做得好 求其搵套動漫都唔差
但oped 作畫等等等歸功於製作方而唔係刀劍神域

你有咩意見

依啲垃圾只係比小朋友睇

駁唔到就死返出去啦

Sao一本過係因為作者當時寫佢係要黎參加比賽
但因為爆左字數而落選，到出小說個陣就拎以前寫落既再修改就出

想睇Sao 詳細既設定，最好去睇saop

呢幕真係熱血到喊
我相信冇幾多套可以做到

樓下抄post?

樓上

我隔住個moon都feel到好強嘅氣

依3年睇過咩?

收嗲啦死老野
又想拋D唔知咩垃圾出黎大佢?

學野

薯假期原來已經開始左

除左打鬥熱血之外
仲有第2季絕劍既感動位 第一次睇動畫睇到喊

我睇過乜又唔代表係神作
正如多人睇多人識唔代表神作

仲有神op
我諗有睇動畫既都識

搵唔到原唱 聽住呢段先

屬ok易入口囉

計好睇真係不了

小說個頭開得靚咁解 有好多幻想空間係之後既故仔

我覺得好多空間比作者繼續搵錢lol
借sao原班人馬+人氣開新故事

睇到下面啲fans叫得咁興奮就知呢首高汁到讓人熱血沸騰

祈祈

抄美國隊長

戴錫安劍聽神曲聽到升仙

劇情完美呢點buy唔落sorry

睇緊 咁點?

個造型

第一季好睇，第二季mama

仆街日昇同LL

一個敢駁既人都冇

唔大呀 9up兩句姐

個個都只係人云亦云
人地話垃圾就跟住話垃圾
果然係兒登

魔劣好睇過刀劍

似足你
個個話刀劍好睇你就將佢神咁拜

刀劍勁到連啲遊戲界it界人士睇完都開始發展vr同ar
連社會上流人士都咁睇重套野就知係神作
啲下等毒撚唔會明白的

有啲人會話攻殻機動隊夠神，雖然都引到啲電影佬抄佢
但係一直冇it佬投資，係因為攻殻機動隊啲設定根本唔科學整唔到出黎
Sao連設定都非常細緻

肉鳩酸
問心呢幾年高登又好連登又好
大部份人都話刀劍垃圾架啦
撚有人將神咁拜咩

有point

主角一樣用肉駁打鬥已經抄得好明顯咁都睇唔出
Check下腦好啲

又上神枱

笑左

刀劍算我第一套追既動漫 所以依到由我頂住先 樓主快d走呀

個post幾有波台假膠風格

本身都覺神作 但睇完今季ggo之後轉左會了 都係百合好

因為就咁計第一季 迷宮塔都好睇過佢

不過迷宮塔打完冇野講 sao可以跳返於黎繼續去其他世界食女

on9仔
你淨係識以高登連登作標準?
憑呢2個論壇總括出黎=好多人話垃圾
然後你話佢係神作
係咪覺得好與別不同就好叻叻豬
連我嘅pt都睇唔明就番歸睇你嘅sao神作啦
連我嘅pt都唔敢反駁就話無人駁你
正on9仔

作畫 接近完美 打鬥好好睇
頭一季崩到仆街喎

根本純後宮作
換湯唔換藥
打機嘛 唔係死亡game就瘋狂reset繼續外掛食女
唔係話唔好睇 算係佳作嘅
但真係神作條撚咩

唔識藝術就唔好獻醜了

上面張gif圖睇到差啲震爆我部電話
依家仲feel到啲熱氣

中二黎講
係神

SOR大佬,係我唔識欣賞抽象派風格既神級打鬥

唔關係咪hater事，係亞絲娜實在太好j，刀劍一出就幾百本同人咸漫，所以先俾人戲稱公廁娜，長期同人h漫榜首

魔禁同刀劍都係10月番
到時可以用bd銷量證明了

而家d毒撚打得多飛機 打到眼都濛埋
唔怪得出面d人成日笑鳩動物台手足一拳一件

巴打有無多幾套神作，睇下你標準係咩？
刀劍係好睇但係神作有啲距離
見到巴打講刀劍呢幾年係神作，個標題已經有啲亂，呢幾年係咁呢十年呢？二十年呢？神作就係神作，幾過廿年三十年都係

魔禁過氣垃圾

而家啲細路淨係識睇ufo激光劍 閃閃下就話作畫好
a1個種人手作畫先至睇得出製作人員嘅血汗付出

收錯風 魔禁好似2019年10月番

overlord 刻刻 91days

原來ching同我一樣有咁嘅諗法
好感動搵到知音人

A-1 套fate廿幾集啲動作戲幀數同分鏡多到世界級
如果比佢地間公司肯重用aftereffect 既話
啲睇開ufo光污染既細蚊仔一定冇聲出

呢幾套真心正

有無睇過天元突破啊小朋友

Sao=marvel
連登仔=dc9
不願面對sao係神作既事實

真

中二既天花板 = 罪惡王冠

垃圾桶底

話sao係神作既人一定未睇過神作
你講加速世界都好d

手足唔好執人口水尾
睇多啲野la

中二病也要談戀愛

你神作嘅定義係咩
我神作嘅定義係完美/一方面頂峰
鋼鍊 完美
死簿 鬥智頂峰
入樽 運動頂峰
天元 熱血頂峰
魯魯修 全能頂峰

Sao? 你有邊方面做到頂峰? 感情呀?

后宮頂峰都做唔到

後宮你連天降之物都贏唔到啦

見到大家啲舉例真係嚇親

唔知咩黎=.=我00後全部味睇過

究竟佢睇左幾多垃圾先會將sao封神

鍾意sao嘅應該睇得多廢萌

睇廢萌邊有可能鐘意SAO

異世界

小妹幾鐘意今敏既動畫、攻殻、cowboy bebop、akira呢啲
想知呢啲算唔算佳作

連登系我地00後既地方
死老野出返去拉

無人識牙 死出去la

橙
小妹覺得妖怪手錶同喜羊羊世界第一

好似封晒神 不過太耐之前
無去專登睇返

OK既 呢d都值得一睇

感情頂峰有點想推Citrus哈哈

我中意睇三顆星!!
上面d大師有咩評價

廢萌毒撚

種馬片

神作

我的青春戀愛物語果然有問題 算唔算🤔

我會形容刀劍係成功既商業作品
sao紅得起係因為asuna 果種豪邁女友feel
alo 紅得起係因為asuna 被淫辱，係果種夫目前犯 feel
ggo? well... 冇賣點，只係承繼前期sao 人氣，睇外傳仲好睇

睇呢d倒不如直接食安眠藥

一拳超人呢?

C奶好j喔

拎左真物出黎再講

係megalo box入面

你的實力 可是真物呀

呢個真係唔知 畢竟呢出嘢我只睇左5集就無追 但係感覺似係日常向多啲

我睇閃十一 紙箱戰機 小圓 石頭門咋
絲打都有返咁上下年紀喎

我心目中神作=new game!!

小圓冇頭

返工入面頂峰 應該算神作

魯路修咁rubbish...

而套野好癲 睇到後面會心閉塞

唔好咁jer住小妹啦

妖怪手錶同喜羊羊都好睇
石頭門係咪寶石寵物啲fd

刀劍無玩刀就已經垃圾
即係玩槍嗰到已經鳩流流
罪惡前半完美
後半就。。。

甲鐵城好睇

你唔好講國王遊戲

你的名字神作
新宮崎駿頂峰

刀劍第一季
因為個世界觀好新鮮都算好睇
第二季 已經廢廢地
第三季
見到桐人變左女人係到斬子彈 果斷棄

No 加速世界會成功正正喺因爲個主角肥仔
比到代入感我地一眾肥宅巴打
深得我地嘅支持

我刀覺

後宮番加主角光環有咩好睇

SAO真係好神
「當我拔出第二把劍，所有人都會倒下」 ---黑色劍士

招 星爆氣流斬 c8763 家傳互曉
同龜波氣功 螺旋丸呢d經典有過之而無不及

經典名句 拜託 幫我撐10秒!!

配埋首bgm 簡直係神

d囡囡正就唔洗多講 亞絲娜係姬係公主 直葉又大波又妹又淫

求其一段都熱血過你

刀劍熱血真係笑撚左出黎

SAO最好睇,ALO都還可以,但到玩槍game真係垃圾到不得了

咪就係
是但今季套賽馬娘都熱血過刀劍啦
無腦後宮番講熱血

入面每個女角都鐘意桐人真係頂唔撚順

刀劍第一季首ed幾好聽

溝女黎計兩個字嘅啫：靚仔

但我有睇開就無聽過

睇到依個po就知到動物台嘅人幾撚低品味 同好多on9當有趣嘅人

講返SAO淨係覺得頭幾集唔錯後面只係垃圾後宮加主角光環

終於有人不懼連登仔講出事實
刀劍係神作
亞絲娜係姬係公主

桐狗有我影子

大把熱血過佢

劇情接近完美，邊忽完美。。。

鋼鍊fa就完美，死亡筆記L死前就完美，小圓就完美

套野根本就係俾啲毒撚FF

你話比起果類主角光環既異世界類小說，

咁緊係好睇！

其實主要覺得佢好睇都係因為唔係集中描寫主角，

會講述一下副角配角既人物性格，

境界線上的地平線/overload 都好睇

刀劍算神作
人唔笑狗都吠

套野之所以咁多人睇純粹因為佢好符合大眾口味
背景設定係隻online game，主角救世界，有愛情線

平心而論我覺得套野係好睇既，我自己最近都翻睇左一次
但我諗動漫迷神作既定義同刀劍有D出入

btw想睇熱血打鬥我建議你睇下fate ubw，你就知咩係燒錢整特效

垃圾

zero打鬥差小小，但故事劇情完勝

ubw除左揭露紅A真正身份，以及士郎同紅A果一大段對話之外，其實劇情真心普通。ubw同埋saber只為睇hf線而存在 但hf線應該會好撚好睇，女期待之後兩集

咪收係抄

牙直咪又係女4

刀劍 小朋友神作 無野好補充
如果你已經18歲以上仲講咁既野 你都幾

其實有d做壞左個市
刀劍後堆動畫
輕小說就更加大禍，成堆網文上哂岸
咪講文學少女，就連零使涼宮級數既小說都唔多見
舊時每有新輕小說出，我都一定會買佢第一集，果時出得既9成都好睇，仲成日搵到d冷門但好好睇既
而家就真係咪搞我，本本都穿越，劇情一q樣，第一集就塞一大堆女女，仲要冇咩描寫，成堆都係花瓶，好少少既咪為美好世界獻上祝福，史萊姆，overlord(鐘意佢成日其他角色既角度黎寫）
明明輕小說最大優勢係角色描寫，人設，但而家果堆就冇哂呢類野，仲要最鐘意設定佔本書一半，每隔幾頁就由頭講有咩技
咁樣同大陸果堆網文有咩分別

垃圾都吹奏

咁都釣到魚

Keroro其實都算近幾年神作

人設 完美
作畫 接近完美 打鬥好好睇
劇情 完美 第1季到第6季都做得好好 有緊湊有日常
配樂更加唔洗講 請左鄭嘉穎唱op
就算冇睇動漫既人都會識keroro
就好似你唔睇波都知邊個係美c咁
例子：一集有晒樓主講嘅溫情，打鬥，熱血

想轉多啦a夢都得

好垃圾wor...

系牙

多啦A夢神作幾十年啦， 洗同呢d比

坑你老母

啲動漫柒毒講埋啲大路野扮有咖味真係笑死

一見啲人開口埋口10年前既鋼鍊就知

唔buy刀劍
第一季ok,依家變左商業道具
btw認真討論：齊木楠雄算唔算日常漫頂峰

有兩津捱到咁耐再討論

好想起桐人尾注
利申：Sinon派

Sinon 係my shape

想知近年有咩神作就睇下巨人啦
有劇情有伏筆有描寫
屌你刀劍除左睇個主角開主角威能之外仲有咩？
劇情空洞 經受不住一點既推敲
垃撚圾

垃圾都吹

近年邊套係我心目中最接近神作
我投一月套南極

sorry
直葉>>亞絲娜

扮毒都唔係咁扮阿

刀劍=動漫界大J
深受小學雞歡迎

路過留名

好感動
刀劍居然有咁多人討論
我決定擇日再開post吹奏

樓主比人負皮到唔敢再出聲
放過佢啦

睇左.hack//未,淨係ps2幾步曲都完勝

多得你地先可以擊退樓主
又為香港動漫界出左分力

同感

負評左 希望你可以收聲

刀劍出完動畫都六年 不同企劃game 漫畫. 動畫 小說 劇場版都有係度
反而堆連登仔吹奏既野就收哂皮

弱智5毛

咁天元突破叫做咩

唔係提天元突破啦
一陣又比人話係老屎忽

唔好提天元突破啦
一陣又比人話係老屎忽

Okay

話分兩頭，有無咩動漫好睇？

呢一年真是太LUN忙

u too

大家有對雪亮眼睛姐

SAO真係好神WO

劇場版我實登入場睇4DX

亞斯絲高清沖涼 +香味

bd版有露奶頭
好正唷

係 睇左幾百次

整左gif黎打丁丁

係 粒LIN 好PINK好嫩滑

連GGO都好睇過刀劍啦

真三一刀未出聲憑天元

邊到好聽..

亞絲娜真係好適合畀啲怪物輪
詩乃仲反而正常啲

天元打後仲有幾多套熱血番
垃圾SAO都叫熱血條友一定睇開H動多

死臭雞

認同樓主

AGGER

英學算唔算熱血番

雖然我覺得佢遠達唔到神作
但係每人心中的神作都有唔同的標準
講到尾
你鍾意就好了

點睇阿絲娜係雞係公廁

套野缺乏左d冒險元素 似解迷多d

SAO 篇OK 公廁直葉...不了

亞絲娜係姬係公主

gatchaman crowds insight

出到名台詞

星爆氣流斬同幫我撐十秒
已經嬴左

樓主到底睇左幾多套垃圾先封呢套做神作
可唔可以唔好侮辱神作呢個字
影響力最高唔計宮崎駿同新海誠一定係cowboy
完美打入歐美市場

縮返入自己個post打飛機啦

弱智

同類型，記錄的地平線好睇好多。
利申：兩套都睇

推

sao係中二既頂峰

ching驗下智力同聽力

NGNL
少戰

c你老味, 鳩叫都仲聽得出既,
去聽下suara同lia先啦

平心而論
A1 做動畫既戰鬥場面真係好差
故事係唔差既 但係比A1 整 浪費左個咁好既動畫提材
亞絲娜明明死左都可以翻生呢度真係諗唔明
不過如果亞絲娜死左 唔知寫唔寫到絕劍篇呢個咁感動既提材

我第一季頭幾集已經頂唔順...
呢套劇情同大陸有一排好興果D網遊小說根本無分別,
仲要係自high得黎又中二矯情果隻.
真心唔知好睇響邊.

比起上黎Log horizon個發展make sense好多.
一係就好似Overlord咁講到明一開波就玩晒咁滯.

小心d講野

記錄地平線呢D半紅不黑既作品都攞黎同刀劍比
佢連刀劍車邊都掹唔到
又係果d自命清高 反主流 以為自己品味與別不同

真
死毒撚最鍾意搵啲內容差唔多但無咁多人推嘅作品黎吹奏

少人鍾意先顯得自己品味

講設定境界界上的地平線真係無得輸，幾時出第三季

物語系列無人講，完勝刀劍

對於新人黎講，呢類龍傲天作品實係好睇，呢種情況就好似新入坑睇起點小說咁，你會覺得主角不斷受挫折又不斷反擊係好正
但當你睇得多呢類作品，就會發現無論佢寫到幾天花亂墜都好，只是換湯唔換藥

你真牛逼

講事實就叫人小心講野,多人睇=神作
笑撚死

小圈子係咁架啦